黎明行動喎

屌你老母一條友都冇

你都係手足 你都係人

轉場 總有地方有手足 唔好落單